無聲抗議

今日行經某地方，搜尋Wife的時候，發現⋯⋯

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

好勁啊